有冇巴絲知呢條女咩名

914
天水圍親子遊行
915
民陣大遊行

有

屌有殘體

屌你老母

補多張

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!